係時候多謝記者們 今晚係炮台山mtr 救左被福建幫圍毆既手足

上一次係新城市 救隻警犬 同跳橋男仔
今次你地肯出手阻班仆街福建佬

知道你地要保持中立 所以盡量唔會出手干預
但今次真係好彩有你地 如果唔係被圍個位手足
真係死都有份

［極重要］全民錫春袋！！

借位
929 全球反共遊行 #GlobalAntiChinazismMarch
麻煩大家twitter/reddit幫推!

你班伙記係咪狂屌記者？